賀芬咸打疤塞炒到幾多球?

賀 4-1 拜
拜 8-2 疤

世一龍門

12

賀 4-1 拜
拜 8-2 疤
疤3-0 曼

賀15-3曼

36：2

拜仁入一球=賀芬咸入4球
拜仁入巴塞8球，賀芬咸咪入32球

曼8:2阿

賀23-5阿

巴踢德甲護唔護到級？？

16-1